d 廢老好中意返工時間系地鐵睇報紙

已經夠迫啦，仲要攤大張報紙睇 報紙又臭，hi黎hi去又整污糟人地
係咪連用smartphone睇都唔得啊，自撚私

系乜鳩

撞跌完再踩兩嘢

屌，今朝件白恤衫比佢份爛鬼報紙HI到黑色一撻撻，多得佢唔少

又唔屌

返到公司後個同事問我做咩污糟曬我先知

見到廢老就走啦

成車都係廢老，走得去邊